全盛期嘅影視台可以有幾多個水行俠post?

使唔使咁多個post?

復仇者4應該會仲多

ok既
DC都忍左咁多年

點解無咩人開大黃鋒？
套戲講就27號先開畫但依幾日場次同開畫都無分別
另外無敵破壞王2又無咩討論
水行俠多post其中原因都係其他片真係積弱

影視台=dc又贏台

真係幾勁
同期對住三套大片
sony蜘蛛俠
迪士尼 破壞王2
派拉蒙 大黃蜂

但全部輸哂比個人氣咁低既英雄

你拎2套動畫+1套萬年爛片去比

大黃蜂好爛㗎？蜘蛛俠就好好睇，唔差過水行俠

講開先講
依個post都係水行俠post

Spiderman係好過水行俠好多

marvel不了

bee好過TF1-5，但其實普通
只係前作太差

幾好睇都無用啦
海王有票房(中國)加持
海王>>>>>>>spiderverse